黃viu app

其實係咪都要比錢先電視睇到

係

姐係只可以電腦mirror 過去

俾錢咪得囉屌你老母 幾十蚊都俾唔起？

之前拎個csl number免費升級做收費會員

要裝到黃Viu app既電視至可以喺電視睇